你地成日問點解仲會有人係中立/偽黃, 我話你知點解

因為佢地知, 如果自己企出黎, 自己既隊友係一班得個講字, 完全靠唔住, 大難臨頭踩住你走既垃圾
因為佢地知, 做藍絲比人打同打人都有錢收, 做黃絲比人打就變condom, 比人姦比人殺第二日已經冇人記得你
因為佢地知, 出黎跟隊打波你都識跟隊勁既

呀粗居然出聲

其實都係勝利球迷
當一個女仔比鄉黑拉既時候.. D人剩係識係橋上屌佢老母..叫佢唔好打人

當一個IBANKER係中環被濫捕..都識到叫香港人反抗

黃絲係明顯係勁個隊波.. 但係好多人HEA 踢
究竟幾時先知.. 香港人反抗/報仇
唔係只係流於口號